【反修例】聯邦快遞涉嫌向香港 非法寄送管制刀具

香港逃犯條例修訂引發政治風暴、示威不斷之際，新華社報道，近日從有關部門獲悉，近期，聯邦快遞（中國）有限公司涉嫌非法收寄寄往香港的管制刀具，涉案物品已被中國有關部門暫扣，相關調查正在進行之中。

上月中聯邦快遞一個由美國寄往福建的包裹，被發現藏有槍械正接受調查。

此外，聯邦快遞早前已被揭發多次把華為託運的包裹，錯誤送往美國，受到中國官方點名批評，官媒更聲言可能把聯邦快遞列入不可靠清單。

其實要突破困局，依家只有「__」依個選項！

延伸閱讀：
香港民權抗爭——五大訴求，缺一不可？我們需要更多！

全民抗爭，十月一前每日堅持做以下嘅動作。係堅持，堅唔到都要堅持，請發誓你可以堅持成個九月：

1. 永遠抵制任何福建幫以及元朗鄉黑嘅商鋪、藍紅食店、cctvb廣告、黨鐵商埸。仲有記得逢星期五同日都罷買！好重要！記得搭黨鐵都要跳閘！好重要！

2. 低娛樂（閒時要做運動發洩、晚晚十點窗邊鳩叫、拒絕淘寶！）
3. 全民打多條國際文宣戰線 (Twitter, Reddit)
4. 每星期最少參與1次行動，無行動去商場涼冷氣，理性咁教育自由行。
5. 每星期去連儂牆貼3張文宣
6. 出糧提款換美金
7. 唔好買入任何大陸公司股票
8. 轉埋你個MPF去外地基金
9. 不要說推，試著將呢成個訊息copy and paste嚟推post
10. Tag或催你身邊三個人一齊參與
額外事件：練美國歌國。事源

歡迎幫手整合同加事件。加油，相信我哋日日都做到。只有200萬人堅持經濟抗爭先可以制裁佢地。